波台手足會唔會幫香港足協籌旗？

寫有心人定無名氏好？